乜依家啲學生妹返學會化妝咖？

好唔pure唔true

就到母親節，好心你比你老母唞吓啦仆街仔…

Photo?

右邊

乜唔會犯校規咩？
抑或係啲band3中學？

會犯校規 但管唔到咁多
當人人咁樣做既時候 全部捉真係會影響上堂時間
所以只捉濃妝 淡妝都隻眼開隻眼閉算
同埋新一代香港老師同台灣老師相比 無咁嚴肅 對紀律同學生人格修養既著重唔太高
都唔覺化妝係一回事 寧願將精神教好書好過
所以犯左一d無傷大雅既校規 好多老師都寧願多一事不如少一事算

利申：係中學做過student RA guide住中學生做試卷 好多都打左BB cream 底

Band 3

3你老母咩

Band 1都會

求圖班友仔煩唔煩

依家D中學好似無咩限制 化淡妝 整埋指甲都見過
條裙又勁短又姣
細細個著住套校服已經成隻雞咁

但係佢哋好明顯搽咗唇膏+畫咗眼線+有粉底，仲要着住運動衫

化到成隻紙紮公仔 睇見都唔開胃

放學可以補妝架麻

我番咗耐都冇見過

好正

崇真

名校仔都會la

要學校捉唔到又化得靚，都幾考功力

呢啲先正，雞有雞味先啱

Igig

雞成街都係
但清純學生咪果種味係獨特既

唔知幾多有出黎做

BB cream都睇得出？

圖
理撚得你

學生哥都化妝啦

得1張圖都咁多正評

而家小學都化妝啦

點解我冇呢啲女同學

真心 行化妝店都見到勁多學生妹

係真 搽指甲油 染髮 化妝 基本上到F4 F5老師唔會理
但係只可以講 化得妝既 8成都係樣衰

個標題應該要改做
乜依家啲女學生相可以P圖咖？

好撚正 學校大頭相從來都係照妖鏡黎都咁正

日本都係咁，唔好咩？

學生妹白滑

屯門崇真書院校友揮手

又係呢張副con咁大連登仔都睇唔出
成日以為人地素顏

嚇人程度一流香港小學生會咁樣化妝？

我以前中學讀書真係無乜人化妝
所以個個皮膚好好好純好真

依家太鼓吹化妝

阿sir：咩事咁邋遢呀，捽甩佢

個肚臍好撚柒

一睇就知係日式啦

小學個樣好平凡
越大越靚
但個樣其實冇咩變，係精緻咗

大眼仔同眼線

而家